共產黨好憎香港人

「五指發勁，無堅不破，摧敵首腦，如穿腐土。」自那小學生接掌共產黨以來，對香港無堅不摧。香港首次出現政治犯，劉進圖被斬，洗頭艇，送中等等。其殘忍可惡，比九陰白骨爪，有過之而無不及。這就證明，整個共產黨都與梅超風一樣，只學到九陰真經的招式，領悟不到其精髓。這不奇怪，你不能要求小學生讀得懂深奧的理論。更可況，他一生很可能只讀過一本毛語錄，還是舔著蜂蜜讀的。

共產黨是憎香港人的，除了因為香港人每次到關鍵時刻都上街反對之外，更重要的是，香港人打著自由人權的名號上街，簡直就是反中的亂臣賊子。

共產黨是忌妒香港人的，因為香港人抱著自由民主的理想上街。在共產黨統治下，沒有人會為了理念上街的。喔喔，應該說，沒有人會上街的。Nonono, 實情是，沒有人會有甚麼理想理念的，共產黨是以利益治國，錢是一個工具，是沒有甚麼理念的。

有人說，和理非是香港人的護身符。但這護身符效力減弱了不少，100萬人的和平上街，沒有換來香港政府的讓步，撒回威脅到香港人的自由和人權的逃犯修例。200萬人和平上街，沒有阻止到警察拘捕示威者，沒有阻止到政府的橫行無忌。護身符護不了身，就惟有硬著頭皮上街抗爭。

護身符無效，但保命符卻未失效的。和理非不管用，要行動升級。那自由，民主，人權就是我們的保命符。只要香港人所有的行動是為了這些普世價值的話，共產黨是做不了甚麼的。

香港人一直說要不要期望英美會救香港，因為就算全世界都要圍堵中共，但不等於要救香港人。不過，當美國總統看著自由民主的同路人不斷被打壓，就沒有不幫的理由了。

共產黨越憎香港人，就更證明香港人不是中國人。失去了希望的香港人，只要我們仍然相信民主自由，就一定能找到生存下去的理由。若逼死人的是極權獨裁，救活人的便是民主自由。

「他自狠來他自惡，我自一口真氣足。」香港人今後每一個行動，只要是與普世界值有關的，就一定得到香港民意支持。今次6月風暴，打醒了不少香港人，接下來還有連場硬仗等著，香港承受不了多一條人命犧牲，亦承受不了多一步的倒退，大家要共同進退，一個都不能少。

A little push

A harsh push

寫得幾好 push

多謝